其實最快趕到現場既理應係鐵路警區。

相差一個站但成半個鐘都未到？我屌你老母臭閪咩

鐵路警區控制室
鐵路青衣警察控制中心（附設於超級車務控制中心）
觀塘線
荃灣線
港島線
大嶼山及機場快線
西鐵線（港鐵錦田大樓1樓）
東鐵線
鐵路報案中心

港鐵錦田大樓（英文：MTR Kam Tin Building）是港鐵辦公大廈之一，位於香港新界元朗區錦田錦河路23號，樓高八層，鄰近港鐵西鐵綫（原稱「九廣西鐵」）錦上路站及八鄉車廠；樓高八層，為管理港鐵西鐵綫、輕鐵及港鐵巴士服務營運總部所在地。